406181
8255
đây là một cuốn sách phù hợp cho những ai đang tìm sách để ôn vào 10 chuyên.Cuốn sách rất hay,rất bổ ích.Nhờ có nó mà mình đã học khá hơn rất nhiều về hai phần.Sách là lời giải chi tiết,tóm tắt đề bài và đủ các dạng bài để mình làm luôn.Nghe nói bạn mình nó mua sách này về ôn và giờ nó được đi thi thành phố rồi.Trước kia mình cũng ở đội tuyển và giá như mình tìm đến quyển sách này sớm hơn.Thật tiếc nhưng mình sẽ cố gắng.
Tiki không bọc sách,sách về đứng theo dự kiến.Mong Tiki phát huy ạ
5
538822
2016-03-27 21:04:49
--------------------------
198493
8255
mình mua quyển sách này cũng đã khá lâu rồi. mình thấy sách rất hay và bổ ích nó giúp nó mình hệ thống được cách làm bài tập Hóa một cách dễ dàng. sách này là bạn đồng hành không thể thiếu đối với các bạn học sinh đang có ý định thi vào lớp chuyên Hóa đấy nhé. quyển sách này giúp cho mình thành thạo những cách giải bài tập hóa thật hay đó nhé đặc biệt là phần bài tập hóa hữu cơ. đây là lựa chọn tốt cho những bạn có ý định thi vào những lớp chuyên Hóa.
4
363272
2015-05-20 07:23:03
--------------------------
161855
8255
Đầu tiên, khi chỉ nhìn qua sản phẩm tôi đã thích nó. Nội dung sách rất cụ thể, mang lại nhiều thông tin bổ ích cho người sử dụng.Được biên soạn bởi thầy Phạm Anh Tuấn với nhiều kinh nghiệm dạy và soạn sách.Trong sách nêu rõ các phương pháp để giải quyết những dạng bài tập kể cả bài tập khó trong lời nói đầu.Theo từng chương và ở mỗi bài, sau khi xem đề là có một khung nhỏ tóm tắt đề cho chúng ta, rất tiện lợi. Quyển sách còn mở rộng thêm với một số bài tập nâng cao cho học sinh khá giỏi. Nói thật thì em cũng ngu hoá. Năm nay đang học lớp 9 mà điểm kiểm tra toàn là 5 trở xuống. Từ khi em mua quyển này thấy khả năng học hoá được nâng cao đáng kể. Gía sách lại hợp túi tiền của học sinh.
5
493152
2015-03-01 05:58:30
--------------------------
